[求解夢] 米奇老鼠復仇記

早幾日發左個夢

眼前出現一段影像：
有一隻卡通老鼠仔攞住一把染血既刀，對住一塊鏡。
鏡裡面呈現左佢條女既樣（都係老鼠），然後，塊鏡同佢講：
「你可以用呢把刀殺死你既仇人，但你呢世都唔會見番你既情人」
卡通老鼠仔即刻喊曬口咁講「bye bye」然後離開左個場景。

如是者，呢段影像重複左5至6次係同一個夢境裡面

求解夢！

第1段：應該係解工作，
第2-3段：如果係工作，咁就係工作同女友2選1
第4段：似乎就係傷心咁揀左工作

整合：如果唔係工作，咁就代入番自己認為係既野
總之就係乜乜同女友2選1
而你最近煩緊揀邊個好
而個夢就揀左乜乜
或者你已經揀左 只係回想番自己係咪揀錯左